黃心穎或成最大輸家

臭雞

馬明係一個好嘅男朋友

許志安係一個壞左嘅人